{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032394",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "스프링"
    },
    "text": "韓屋カフェはパク·キョンリ文学公園の近くに位置しており、様々なメニューを提供しています。 メニューにはオレンジエード(7,000ウォン)、プルコギズッキーニのパニーニ(16,000ウォン)、アメリカーノ hot/ice(5,000ウォン)、カフェラテ(6,000ウォン)、カプチーノ(6,000ウォン)、エスプレッソダブル(5,000ウォン)、バニララテ(7,000ウォン)、イチゴラテ(7,000ウォン)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋カフェはパク·キョンリ文学公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェはどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "韓屋カフェではオレンジエード、プルコギズッキーニのパニーニ、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、エスプレッソダブル、バニララテ、イチゴラテなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オレンジエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジエードの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルコギズッキーニのパニーニの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルコギズッキーニのパニーニの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソダブルの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソダブルの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの値段は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 153,
        "QA": 349
    }
}